英超已收league

冠軍定左前四又定左

淨係邊三隊降班未定

白痴仔姐係有野爭啦
咁仲收唔收league呀

仲爭緊打歐霸